自從Tinder俾連登仔入侵之後真係好低汁

以前十個有十個都係有錢高大靚仔abc 一係就靚仔洋腸
宜家十個有九個都係4毒能 連啲鬼仔都柒埋一份🙄
wtf你地退出Tinder好無==

樓主死返去食洋腸啦 人地當你肉便器咋

55